平時同女朋友搭長途巴士，你地會做啲咩🤔

除左窺探人體既奧秘之外，仲有咩好做
有時計又冇野傾，教又唔想訓，都唔知可以做咩好

男朋友平時會打機，我就會睇風景。

熱戀期都已經咁odd 是咪會GG

拍咗一年先係咁

俾啲鬚佢拔吓

做愛

講咸濕野講到佢濕矖

利申堅係試過